[警謊記者會] 有無人聽到謝振中迴避6粒實彈射左去邊？

佢淨係話沙咀道2粒無傷人，龍翔道1粒無傷人，同埋油麻地射左 (無講幾多粒)
佢越迴避，越似係學生哥中左2粒

我有無聽錯

聽左兩次

兩粒射同一個人

係咪support緊Solomon無fake news？

唔好靠醫管局啦

討論下，唔好俾佢過到骨

好明顯係兩粒啦

油麻地新聞片段有兩下槍聲

佢認左，唔駛估估下，點解無人理

好啦，我唔推啦

屌

尋日油麻地極早有片見到兩槍JM9

和理非：
喺街見到人借locker要帶鎖
有人口渴要帶罐裝飲品
病左最起碼要戴口罩
喺示威地區附近行街要戴豬嘴
樣衰要遮樣/遮耳
顯瘦要全黑
潮人着衫要fast fashion：越平越好，有螢光粉都可以即棄，Apple Watch 買平錶帶，換過條都唔肉赤
想靚靚就要着純色冇brand、冇logo、唔好戴accessories
秋風起，着風褸笠住個頭防色防粉防水防露髮型耳仔